入黎講下叫Angel既女仔有咩特徵？

公主病，扮可愛，肥底

angela呢？

公主病，扮可愛，肥底，a cup

中晒

坦...

Angela baby呢？

放加

係菲傭

Angel 放假

聽日返黎

Exact7ly!

成日同人講 我係你既angel

公司又係有條臭西港女叫Angel,中哂呢個post d重點

Angel同樓主有咩血海深仇

有聲

樣衰

劈腿，向有錢人邁進

識兩個angel
1個肥底煩膠
1個死仆街玩人感情

方加

痴撚線公司

鐘意方加

你地有冇人識講英文

冇人識英文

個樣好devil